viu垃圾主持

睇tvb好過

兩知都垃圾，打和

兩個都垃圾，打和